首席黃絲阮民安坐中資香港航空

唔好掛住搞藍店，打中資先係重點

打倒中資，天滅中共
香港獨立，唯一出路

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

佢個on9

tommy都有人吹奏

中資真係要清，佢哋比藍色企業更嚴重
紅黑係最需要處理嘅事嚟

咪撚理佢啦屌

條友仲7 post佢搞掂個演唱會未

唉 好撚柒

仲有人理呢條柒頭